是靚午 人血黃店 $88 刺身定食

唔好問我好唔好食 黃店一定難食架啦
唔開名 唔好同我爭食劣食

$88 有帶子刺身食 好開心了
小妹吃到很飽

我想知名

好似好抵屌

黃店

日日食藍店好西 都想試下啲黃店野食有幾咁劣比較下

好多餸咁

lm

人血饅頭黎

元氣好黃

好想去懲罰佢

點解唔開名 好想食

咩區既人血饅頭？咁多餸，要公審

人血饅頭等我食就得啦

你仲唔講邊間，都係想俾我用閃電五連鞭打姐

我肚餓

太子

再仔細小小
乖，錫返

牛頭角, 觀塘嗰頭?

近邊個位

荔枝角道

分十次講唔該

非個邊係印仔地盤

好

人咩血呀，正常買賣，唔應大家唔好亂用，抵食好食係黃取態就得

家陣PR/五毛新趨勢呀麻

搵唔到

小妹飲緊黃店啲血 蝕住做

荔枝角道唔好逼我

白痴，尼個世界無蝕都做

平過元氣 點圍到皮

Ip都唔洗check
佐賀町

成個招排都黃

咪玩啦，香港邊度仲有黃店，全部都係仆街食人血饅頭

怎樣才算是黃店?

真全部唔係人血就係偽黃

咪爆

放棄 放得上黎都唔洗旨意食到

屌你咁撚揚我以後仲點食

人血劣食 勿搶食

講得名未

排隊囉

有人講咗了 雖然講錯名

#32

到到黃店都排隊

搵極都無 我而家係太子

爭鮮味

最憎黃店！
食撚到佢驚為止！

樓主左下角個死人lin頭遮住鏡頭
零分重拍

肥手指黎

$88 咁抵？名呢屌你

講咗了 唔好咁惡

洗唔洗加一？

觀塘?

左下角隻手指好似我阿婆影相成日遮住鏡頭

食d人都好黃

皮膚好黃

好似知你講邊間 但無食過午餐

知唔知咩叫人血饅頭？除非間野係你開既，否則你食閪到咩。

屌你老母開名，垃圾post浪費網絡資源

自私食師

午市唔洗晚市唔知

非

手指

肥閪手指

屌你老母閪

蝕住做 食黃店人血

開咗了 大佬咪咁惡啦

我不入地獄 誰入地獄

肥

你食開屎？咁樣40蚊都巨多啦

咁惡做咩你係老闆？

是 $10都比多

88蚊咁撚正？
有冇做外賣
好想weekend瘋狂外賣

正post

食過
Set lunch好抵屌

開名 我相信天堂會留位俾你

係呀 好食
我揀既

千之味？

禾........禾個道了

禾搵到了

中國人吃小日本鬼子的菜你醜不醜啊

講啦
人血店真可惡
一定要懲罰
我拎多幾個大餅去找數
比埋貼士數死佢地

google openrice 一致好評

唔知

搵唔到喎...

食開屎？劣食黎

on9

有人開咗了

好似幾好樣 pm我講好冇 想試

又係美國?

太子邊度

食開屎sor

上面有人講咗了

佢哋一定係無食過元氣

非太子

Ping咗

仆街
有血一齊吸啦屌你

好食唔開名
難食就日日屌

男人老狗叫自己小妹

終於搵到
等我依家去試食先

Ping咗了

Ping咗了 唔好再屌

非食元氣好過 元氣黃到金

我又要做港豬去俾人食人血先

話我知晚市有幾難食

等我下次去吸鳩YC
破壞黃圈人人有責

唔開名就吊你老母

睇ping 咪咁惡啦

啲蟲都黃哂

下次早啲開名
唔係就係下一個印狗

黃店劣食唔想開

烏冬都好似好多

望落好好食

隻手指遮住咗個鏡頭

歡迎嚟到連登

好撚低質既打手。。。

小妹你左下角影到隻手呀
肯定係肥絲

咁樣88蚊？唔好玩啦師兄，邊間咁過份呀？

是死肥閪

劣食黎

咪串小妹肥

好過份 要去食到佢怕

垃圾黃店 賣屎比人食

小妹禾唔知你講乜

唔夠藍店抵食
不了

你點知的

成張相加埋$88
咪玩

要多啲人去做死佢

88咁撚平

Pipimi

樓主真係on 9 好似乞你開名咁

觀塘

一用wolipay搵就知

係喎屌

得一間店

間野有冇錢賺？

有錢賺我就唔去喇 唔會俾人血饅頭佢食

蝕錢先去

唔錯啦

元氣變返黃了

晚巿都係70好撚足料

點做得住等我午巿再去食下人血先

膠化5毛語言

血饅師

黃店難食講得好

一開始想負評，睇完幅相流曬口水

啲蝦

會唔會太豐富

係觀塘你一早知啦

大陸做嘅螺肉 正

其實你打着黃店個名
自然吸引到一班黃絲嚟幫襯
而你收到嘅錢
啲資金如果冇用去幫黃圈
你就係食緊人血饅
事實上大撚把黃店都係冇

88蚊咁撚多

靜啦屌

正

是黃店又貴難食

真貴到傻

非食元氣好過

咁醒

無錢賺架 幫襯=吸黃店人血

點解晚市都70

以為係慘過返印度出

住附近就買外賣啦

是好難食 一齊公審佢

是

有日本直送活赤貝 但三十幾蚊隻 小貴

唔好比我張相呃咗

刺身定食 黑色餐牌openrice有相

打手

見到樓主 原來係你

禾呀

刺身定食，#161 ching有圖

有個肥婆一個人坐兩張凳就係我

再吹大啲

$70

又係食人血黃店

晚市有咩正嘢

拖羅

貴食元氣好過

Lm

狗屋對面？

對面附近

樓主隻手指好正

你呢個70正過我果個

屌佢打手黎

屌 我以後唔想排隊呀

難食就難食啦，唔好扮野

我咁都打手

餓了

Cls

無扮 慘過食屎

壽司係邊

Sor打錯
雜錦刺身盛先岩

呢間真係好高質 樓主po完唔洗旨意食到了

兩星期前食過 幾抵食
比樓主介紹完 有排都唔駛再去食

可以book位

好似好好食咁
求名
利申食開屎

原來pin有名
搵日狗衝先

劣食都狗衝

是你老母啊
抄鳩印度Ching開post
我屌撚爆你屎眼

住附近可以外賣自取
openrice有電話

咪對小妹咁惡

佢個70雜錦魚生丼都正

食開屎？

樓主快啲同印仔合作

佢放棄咗土城

佢準備出去打斧頭

LUNCH 44蚊有湯有飯都痴撚線,都唔知點做生意嫁

帶子師

甜

男人老狗扮小妹
仲要抄鳩印度師
我屌爆你個嘴牙

非你老母西啊非

咪惡

屌你老母好撚多人排隊

琴日得一兩個人排
屌樓主老母今晚食第二間黃店算
Weekend再叫過外賣

88

Sor 應該估到邊間

有得訂位

已經比人開咗估了

大家可以轉個彎食埋芋圓圓仙草世界級好食

唔多人啵

你今日又食？
門口好多人排

你哋係咪講緊同一間

唔多人大部分排緊金鳳

8點坐低
咩魚生都賣哂
食屎呀

我S底

牛肉鍋都抵屌

收收埋埋好威

我要做膠家軍

想食樓主

人肉饅頭

開咗名好耐了

原來唔洗加一 好抵
希望老細請多個staff 得一個侍應

晚市都唔洗加一
又唔係好多位 唔洗請咁多人啦

個妹妹忙到仆街 又比人屌
態度仲係好好

妹妹真係好有禮貌

琴晚2個人食400幾蚊 飽到仆街

就係你食晒人啲刺身 btw有咩好食 有咩伏？

冇野好食 全部都係伏 大家唔好去

我想食中吞

唔開名 純分享？
你唔好打完post禁交叉？

開咗名了

今晚大家食煲仔飯
我過黎食窮呢間野

訂咗位未無訂位要搭枱

同埋訂位可以留埋野食 上次中吞賣晒

早兩日搭枱搭到靚女

我黎

我食乜都冇所謂
試下唔同野食都好